有冇可以偽裝成自然死亡嘅自殺方式

或者係意外都得 總之唔會俾人發現係自殺

違犯國安法

你有咩唔開心？
唔介意可以講下

唔想話俾你知阿
不如同大家傾吓計?

買左人壽保險未夠一年想自殺呃保險？

餓死

老死

知你最近好辛苦...畀多少少時間自己，恰埋眼深呼吸下
或者搵啲嘢睇吓，分下心先
支持你

老死
最違反自然

絲打保重，唔好嘥咗自己條命。

樓主請 pin

"力益多"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我教你，老死應該唔會俾人發現

心臟麻痺

樓主一齊啦，我唔敢開post問

以前研究到兩三種意外死亡方法

後尾決定唔死住

睇吓unnatural
不過好麻煩架

點樣可以做到？
要極度悲痛？

加埋我好嘛